有冇人記得全民造星III既高晉，我搞左個YouTube Channel呀！

無錯就係造星五烈士其中一個，我搞左個YouTube Channel叫「三舊腹肌」。
所以上黎宣傳下，大家比下意見

注意：聽到粗口會打冷震既較靜音

覺得好睇記得訂閲⋯⋯
覺得唔好睇既都係記得訂閲，睇下我點死。

幫你推

ok 停一停先 你知唔知全民造星做D咩架

唱歌跳舞

你比人嘅態度就係呢
無所謂架 呢次唔得咪下次先囉
個種玩玩下嘅心態 令到D人好唔想同你合作

你好有霍哥嘅感覺
直男真心膠

學唱歌跳舞

多謝，仲有其他低成本片架
不過睇完記得訂閲

支持

今次同我合作啦，我認真架

點解仲未有人想聽我唱「無忌」

我有狂潮和有千尺浪

動力勝海海妒忌我

Like左

你有潛力做第二個193

我都想

有冇訂閱得咁小人睇好sad

唔好睇 唔會subscribe
下條片再努力

你證明你真係高晉先

搵食行遠啲啦

自拍一張黎證明下先

似193同poki嘅混合版

咪住先
真係本人？？？

個ac問fd借架，不過就真係我同你傾緊計既

知道大佬，下次片我哋會努力架啦

我有狂潮和千呎浪

唔好咁惡啦，不如睇條片輕鬆下

支持你
幫你推

連名自貼啦

屌你老母早排睇完套同班同學
你D戲真係垃圾到我初中做drama果陣都好過你
翻去打波啦娛樂圈唔適合你啊

拍多次無忌先啦

做artist 做到要上連登幫自己賣廣告⋯⋯

我好佩服你跟郭富城學跳舞，可唔可以拍跳舞片比大家再觀摩

多謝

係既，我努力緊架啦，比多次機會我得唔得

我見大家都想睇，所以決定下條片拍，我哋計劃緊
我跳你要訂閱架！得唔得先！

我係垃圾，我係乞兒

不了

可能經理人嚟啫

我想要無忌全首

著手製作緊，下次片出
不過出左你要訂閱wo

其實都ok嘅

我呢啲奀星邊有有佢都應該乞緊食

有聲，高晉個隻

第一條片都有佢架
佢係廣告女王既kiddie tsang，支持下佢啦
黎緊都會見到佢架

有冇連埋我個舞步先

你自貼未

我有雷霆和有火與電

Sub咗，加油啦，啱啱開始好似啲片漫無目的咁，可以試吓一個星期兩個主題咁拍，例如星期一小電影短片，星期五搞笑日常之類。

內容當然好緊要，其次係令觀眾形成一個習慣，習慣睇你哋。

多謝高晉
睇完條片我有資格上天堂了

拿你又訂閱左未

多謝晒
因為幕後都有份正職，我地真係得3個人架咋
我哋盡力好似你咁講，一星期2個主題丫

點都好多謝你支持

黃定藍
我已經sub咗 藍就unsub

天堂應該無連登仔，上到去得香討

我想再睇無忌, 要有舞步

viutv cut到得甘少唔夠喉

賭神？

收到哂啦我，下條會拍架啦

而家有乜發展

邊有野撈丫，你估我mirror咩
咪同2個fd夾份搞左呢個Channel lo

都係果句啦

一把年紀，突破自己

所以有賴大家多多支持

你呢種玩玩下嘅心態令到人地好唔想同你合作

加油
你有潛質做Rocky接班人

年齡無界限，諗住突破下自己

為左睇你跳舞，已經 sub 左

多謝哂我會比心機跳好d架啦

自己推

日日買高晉 贏到你唔信！

唔明